我真心建議大家去遊完行之後自首

講真，大家參加得佔中一定有犯法
犯左法，就要承擔罪責，先係良好公民
遊完行，表達完訴求，最好去警署自首

不過為左爭加警方辦事效率，倒不如一齊去灣仔警察總部自首，就算唔自首，都可以指證其他人

不過記住千祈唔好犯法

雖然果度應該無咁大容納到當時參加人數
咁容納唔到最多咪逼啲囉，最多逼出去少少
記得叫多啲人黎守法維護法治，你我有責

反正全香港人都有罪
如果律政司唔肯檢控哂十萬人
記住一定要一齊上門搵佢地要求檢控
有咩理由得咁少人坐先

最叻係你，留名等睇樓主自首

真心，要警方自己搵證據好辛苦
又要勞煩DOJ哂人力物力檢控

自首係最好
等佢一次過捉哂

雖然香港監倉應該無咁大容納咁多人，唔緊要啦
實有地方既

遵守法律同協助警方係每個好市民責任

呢個post 有兩個係block 左 即係有五毛 證明中共在意大家全部集體自首

佔中暴徒咁多人，邊止咁少
得一個人千祈唔好自首
起碼搵夠一萬個先好去

咁警方可以一次過做野
增加行政效率

希望你唔係真心啦

覺得香港人唔敢玩自首
不過都幫你推下

一個人既話唔好真心
多人既話可以真心

呢個post 得我同樓主，你block 左二個，既是你block 左樓主囉，柒頭。數學都唔識學人上連登，怪不得叫柒頭雲海

你叫你一個人企係條馬路中間你都唔敢
但佔中暴徒一大班係度，就係人都夠膽企出去

毛主席名句：人多好辦事
永遠是對的

推到俾暴徒首領睇到，望佢地良心發現

要返工

有道理
推

其實佢咁講無錯，美國啱啱都集體排隊去警局自首塞爆佢

如果有10幾萬人，去警察總部門口排隊自首又係一個上國際a1新聞嘅機會

係街執個一毫報警當失物做好市民重有益社會

全部老野坐監就解决哂土地房屋教育醫療就業問題，建制派仲唔去排隊自首。

我係想啲暴徒一齊良心發現去自首
我愛國愛港邊會參加非法佔中

都可以，總之幫到警察維護法紀都應該做

呢單無人舉報

一齊去舉報囉

推

係咪好似以前灣仔之虎吹雞嗌人圍警局咁

正評樓主 公民抗命會有代價 犯咗法自首先係好公民

係，最緊要守秩序
唔好搞事呀

推到暴徒良心發現

如果未去過非法佔中都可以一齊去警察總部舉報人地

十萬人去報案唔犯法架

犯法既野唔好做

自完首應該可以直接返工

之風都要坐啦

如果大家無參加過非法佔中

可以選擇一齊去報案指證暴徒!

千祈唔好犯法

十萬人一齊去自首

拉哂一百萬個暴徒入監倉！！！

一定要

成熟d喇

講得岩，成年人更加有義務協助警方破案

去得未
我準備好了

留名

係現場既話盡量spread呢個信息開去

特別要俾班暴徒首領壓力等佢地良心發現

自從睇完樓主分析巴塞歐聯 以知佢個人真心on9

支持疤狗樓主

舉報暴徒，人人有責

原本公民抗命就應該咁樣 不過唔知點解不了了之

我希望陣間見到既係

[突發］ 警署開始多人

大家良心發現

等埋好鐘意食生果帶埋刀出街果個呀叔自首先

佢真係冇講錯，每個人參與犯法行為理應奉公守法

如果你無做過暴徒但有朋友去過
可以去警察總部舉報佢地

去報案囉

首次認同疤狗樓主

如果大家遊行途中唔見左一毫子都可以去報案

去警察總部會比較好，警方會有多啲資源幫到大家

巴打真係良好市民
記住汁到一毫子要去警署呀

你就真心

我地疤迷真是尾機 咁都諗得出

係門口排隊仲點自首同報案？
梗係要入哂去，逼啲唔緊要
做良好市民做多步

假如我懷疑一個人
有去過呢個集會
但係唔太記得佢個樣
有無得叫人幫我畫下畫?

警方一定會幫到你

警民合作係社會和諧穩定既最主要關鍵

支持

人多去，做到d 黑警傻

會唔會日後唔俾人自首

你有無參與過非法佔中先
有就趁今日呢個機會，勸大家一齊去自首

無既話都應該趁今日個機會
一齊去舉報佔中暴徒

樓主自首左未

推
等睇有幾多人真係去自首

we did it

今次唔得咪下次
做良好市民總有大把機會

佔中完果日雙學三子都叫大家自首 今日佢地坐政治監 大家一齊去自首回應佢地當日既呼籲啦

利申：我就支持不受傷 不被捕

其實除左自首仲可以報案
報案係唔犯法

但你要有班有號召力既暴徒leader帶頭做先得
所以點解好多野要spread開去俾壓力佢地

單靠遊行無後續其實真係無用

你自左首未呀柒頭

一陣中央特首特事特辦，送哂班自首人返大陸

一地兩檢都推到出街，特事特辦又有咩難度

你有無參加過非法佔中先
如果無既就唔好去自首，應該係舉報

其實諗得過，當年五四運動都係好多萬人去自首

前提係要有咁多既人